{"id":1264,"date":"2022-03-17T17:19:25","date_gmt":"2022-03-17T20:19:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/?post_type=product&#038;p=1264"},"modified":"2022-06-06T15:09:32","modified_gmt":"2022-06-06T18:09:32","slug":"jornada-maker-kids-1o-ano","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/livro\/jornada-maker-kids-1o-ano\/","title":{"rendered":"Jornada Maker Kids \u2013 1\u00ba Ano"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div style=\"text-align: center;\">\n<div style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #000000;\">O Maker Kids \u00e9 o n\u00edvel inicial da cultura maker dentro da escola. Os desafios s\u00e3o mais l\u00fadicos, mas tamb\u00e9m s\u00e3o emocionantes, participativos e desafiantes. Fundamental I (1\u00b0 ao 5\u00b0 ano).<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\">Os alunos ser\u00e3o convidados a participarem de uma Jornada Maker repleta de aventuras e desafios. Eles precisar\u00e3o de criatividade, proatividade e muita uni\u00e3o para cumprir as miss\u00f5es impostas. \u00c9 uma excelente oportunidade para aprendermos a solucionar problemas com diferentes graus de complexidade.<\/span><\/div>\n<div style=\"margin: 8px 0px 4px;\"><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/books\/006660152e35e7d1da2b7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Livro 01 &#8211; Demonstra\u00e7\u00e3o<\/a><\/div>\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"margin: 0 auto;\" src=\"\/\/v.calameo.com\/?bkcode=006660152e35e7d1da2b7&amp;mode=mini&amp;showsharemenu=false&amp;clickto=embed\" width=\"480\" height=\"300\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<div style=\"margin: 4px 0px 8px;\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1273,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"product_cat":[24],"product_tag":[25],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1264"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1264"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1273"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1264"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bdlivros\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}